點解我個google photo會backup左兩份？

之前都唔係，唔知幾時開始，每一張相都backup兩次，del左佢之後又叫你再backup過 但有D相又唔會

仲要係某一日既相先會 例如只係尋日既相有兩份，之前既唔會
試過登出左都係咁

你有冇開raw檔

冇